[急揾屋企人］mok ho yin 手足就頂唔住

未Fc,人命關天推咗先

推呀，有傳係19號俾車追撞位手足

推 幾點既po

大約半個鐘前

之前已經講話未搵到屋企人 咁耐

唔撚係掛原來仲未揾到

推

再等佢好返架喇...

Push

係咪油麻地人疊人傷者

Pish

.

推！

/

頂住呀

唔好呀
頂住

手足

下唔好啊

Push!!!

。。

push

有無人知佢咩中學
有時同學朋友未必有佢屋企人資料
有無良心老師

手足
頂住

個仔唔見咗咁耐 點解屋企人冇搵佢嘅

冇屋企人？點解會未搵到

推
最壞打算: 屋企人被黑警禁錮

警甴

呢個好似係葵涌比十幾個打果個

呢個係發生咩事？

頂住啊

星期四已經傳緊要見最後一面啦喎

BTW林家榮應該冇事

其實forward得太多
有可能係假/幾個禮拜前

不過推住先

BTW Fact check

撐住呀

頂住頂住

記者幫幫手

hi到多個制

推呀

pish

屋企人呢

正常入左醫院 危殆 仲要得16歲
醫院唔係會有方法搵到佢屋企人咩？

對唔住，有少少騎劫

見到「李晨光」呢個名，諗起FB page見到一張相

Reply入面有人話相中手足就係叫李晨光

想知發生咗咩事會令到佢由生勾勾變到要入icu

最後祝福list上所有小朋友都大步欖過，會冇事

Pushhhhh

無家人都有同學、舊同學啦

推！！！！！

P

唔好離開我地
頂住

頂住啊手足
全世界都幫你集緊氣㗎啦

Diu

手足頂住啊。。。

Push 有冇人識呢位手足啊。。

jp

其實真係唔明點解老豆老母唔見咗個仔
都可以冇乜聲氣 唔去搵佢
究竟咩事

一係窗邊大叫：
16歲Mol Ho Yin 家人請去瑪嘉烈深切治療部

距離樓主開Po幾五個鐘了

Was he the one which was murdered by police motorcycle dashing into the crowd with HIGH speed ?

頂住啊手足

又傳，唔係搵到啦咩

有無邊道可以睇到，on9谷有po，如果搵到我叫po果個de左佢

推呀
尋人！

頂住呀！

831

推
點解搵咗咁耐都未搵到

pisj

推ar ...,,,

咩事。。。，

集氣

頂住

推到上最頂啊
祈求上天唔好咁殘忍😭😭😭😭

痴揀級點解呢個世界會有咁撚仆街嘅屋企人

推
頂著呀

推吖

頂住!

唔係話佢爸爸已經搵到佢喇咩？

推咗好耐啦

推啊

集氣 希望手足早日康復！！！

集氣! 手足加油

721 811 831 101 1111 1117 新屋嶺

手足撐住

21號已經搵到喇
希望手足平安無事🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推呀！！！

推推手足頂住

1

可能都係孤兒

推 屋企人去左邊！

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

殺人犯，恐怖份子

pudj

鐵血的孤兒

又死咗人

推唔郁都要推

頂住手足

推呀 屌！

唔撚係掛

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

油麻地黑警車人單野點

其實已經搵到啦屋企人係icu 陪緊佢

咁請問佢依家情況點？ 好擔心⋯⋯

早日康復！